德望學校，宣佈10:45全校放學

係咪開三槍嗰隻狗，個女讀嗰間

驚？

推

要保護英勇警察個女

接放學

係
放學有撚用

係香港好兒女既，唔好俾佢兩個女好過

認住個殺人犯

接囡喇

學校都mon得好貼喎

咪撚比狗女走，緊急召喚九龍塘手足

依家就刮佢兩個女出嚟啦

你就好啦
有個開槍嘅好爸爸又有得早放

人地就慘啦
中兩槍 隨時命都無埋

提早放學？

d 家長係咪要衝晒去接放學？

開槍曱甴個兩個女

唔好嚇親人

學校無人就得啦

妹妹

P

接佢老母

德望要人！

咁撚驚？ 要好好保護個囡先得

你老豆謀殺人搞到全校無堂上

西灣河黨鐵收皮

仲有5分鐘

真係好撚驚

學校係咪玩野，放佢出黎比人接？

接仔女放學啦

我想保護嗰兩隻動物喎！

放學了

個女應該會有人接送

請佢食糖

有Mon po狗報串一d都唔奇

依後開槍殺人=幫自己個女 提早放學

隻狗女人身安全嚴重受威脅 記得好好保護佢呀

接放學了

總有後生嘅老師
唔為學生都為下自己
不過最好緊係話比大家知隻狗仔讀咩班啦
要接放學架嘛

你兩個女準備做南亞天使啦

老豆殺人

個女真係要多謝個爸爸，童年同青春期就咁玩完

有心搵你避到幾多日

依家即刻去接放學
接唔到都去裝修
要令個狗女成為罪人

係

自己睇啦 有禁制令唔可以公開講

深黃更加要指佢老豆出黎

黑警mon得好貼

唔好落藥

接放學啦

唔使返不知幾正
佢兩個女等到啦

咪日日都唔好返學囉狗女 返大灣區

終於發現兩隻抗爭天使

啲仆街狗，如果覺得開槍啱，又怕咩自己隻狗女返學

接放學嘅手足要小心狗隻

佢就好啦,
有個殺人兇手既老豆

接撚硬

曲線話D資料係岩

up

Lol

放學就括佢個兩個女出來

咪撚比佢啲狗女走

快d去
唔好比個兩個女走

仲有1分鐘 大家準時啲

油塘！

接佢兩個女放學啦

乜都遮晒想點
仲流過whatsapp

殺

擺明係 Mon po 狗啦

以後唔好返學囉

請佢食咖哩

警狗特權去到可以令狗仔女學校提早放學

組織工會 全民罷工

頻道
Group List

驚呀？

手足 比個機會你幫中槍手足報仇 斬老豆斬唔斬?

方向正確
可以繼續

[緊急戰線] 依個行動post我要11點前上熱門

而家黎接囡囡放學啦喂....
放學，放你老母

而家放學都翻唔到屋企啦

佢哋好危險。大家馬上保護瀕臨絕種動物。畜生

聽講個女係深黃
深黃就自行跳樓 當住你老豆面跳！
扮黃求存？一命填一命就有啊！

殺人犯！

快啲去接小朋友放學啊

手足? 大義而滅親

lm

晌門口貼定家長會主席殺人犯大頭相

要去接放學Lu

臭雞 起雙飛 100蚊任做

今次2個女你唔公開割你老豆蓆就當深藍處理

爸爸做咩唔來接我放學

快撚啲保護。我唔容許佢哋有任何損傷。

咁隻狗又比人起倒？

女女女佢個兩個女

有冇問PTA 兇手主席可唔可以提早放學先

女女女

有冇人接仔放學

睇嚟唔洗做青頭仔

接女

肯定，連登已經係鬼域

罷工

真係好撚樣衰btw唔好推，大家都係奉公守法嘅好市民

你又啱
或者都對冧自個仆街狗老豆
就信係黃

有冇人有德望校服比我認下

狗想洗白？

接放學！

開幾個post就係呀？
我夠可以話習近平係深黃啦屌你老母

大聲公

你老豆係殺人犯呀

接放學？

即係夠鐘接放學？

名校驚俾人裝修

宜家即刻去德望

驚就唔好出街

德望係彩雲再上

者對冧自己個仆街狗老豆
就信係黃

驚咪以後唔好撚返學囉

唔好畀佢走呀

心地善良人就會靚 相反

有本事日日都10點45放學，唔好捉去印度國家一蚊一次就岩

好想請佢食白咖哩

打撚死佢2個女！！

睇黎MON POST曱真係好驚
但其實連登仔不嬲得個吹字
如果真係有手足做到野,我切

推佢出去死？

黃條毛

睇完地圖，德望呢個位開係山頂，好撚唔方便上山喎

九龍塘要人

免費廟妓就差唔多

你唔好走數

你講就係架喇？

唔好推

黃你老母呀

弱智
今日根本就應該全部停市停課
仲誇過十號風

咁又唔好...屌你 如果深黃就跳咪又少個手足
係都係拍片割仆街老豆啦

推呀

佢個女係咪以後都唔返學？佢轉去第二間一定會比人知，近排先轉校既，重唔係你？

身為狗隻兒女
如果係真手足你應該有更多行動可以做先啱

千祈唔好被高空擲物

全個香港都講緊
唔知先奇喎

個酒窩咁易認

屌佢老尾

黃?黃?黃?黃?黃?黃?

佢條閪毛都係藍

搵人接佢個女放學啦
今日香港咁撚亂
小心佢個女又比人射中啊

佢個細女幾多歲? 點割?

其實條畜牲開槍殺人個仔之前有冇諗過自己都有小朋友？
不過畜牲思想唔可以用人類嘅角度嚟諗

做咩咁驚

個女咁細都有得深黃？點深法

深黃不如出黎比人祭下旗

相信幫到場運動

老豆係畜生 佢粒精會唔係咩?

岩岩經過門口 已經有狗車停泊

放咗學仲撚正

呢啲咁既濕鳩ig story我而家即刻整十個都得啦
係黃既咪cap佢ig上黎睇下
5個月我唔撚信一個post都唔會出

大佬呀睇下時間先🙈

放咗啦？

實有老師上連登

仲好啦
D學生走曬
發生咩事都唔會搞到班學生

咁12年咁耐 嗰時人地可能小一ja

黃？

好多妹妹

殺人犯 女

全部接放學！

殺左佢啦

哇 屌咩
原來個女係深藍

件校服黃

2012

樣樣衰衰 生到成個男人咁

呢個仇一定要報

12年

甴近平

襯亂綠色物體想自己夾返件開餐

唔怪之得新消咁多EU同籠車，睇黎都係黎接放學

一齊去接放學啦仲係連登傾 ？

割佢陰蒂就有

仆街女老豆殺人
死全家

以為咪撚返學呀笨

退學呀笨撚柒

有人話個女喺黃 等FC

無可能黃

有種咪一世咪撚返學囉

小一已經藍底 依家大左真係係街邊死左都唔抵可憐

12年wo 個陣仲係小學雞啦

藍啊佢
有人放流料fake好多人
佢個女深藍啊

好撚想跨區過嚟

老豆殺左人 驚人報仇就放風扮黃

屌

永久停學啦

武裝起義，推翻警隊

學校已經安排校車送d學生返屋企

。。。

真係黃，後生
一早報料利申啦假撚到

唔交人咪裝，入面好多有錢仔女添，雞仔餅個女一個累全家

就算唔睇時間，就憑佢嘅內容都睇得出唔係黃啦

FC
係藍閪

學校幫手confirm資料係真

蘿莉吖係

樓上果d洗白真係收皮

睇住
個女可能黃黎

問問佢先

燒左自己屋企我就信

咁快手

成世唔好出街吖！！

堆

可以話放學就放學, 咁危險唔宣布全港停課？

個女恐怕係裹面啦

搭車好撚方便
全港九都好多車入去

德望女咁正，班曱甴可能想開餐

冇可疑

推一推

保護公主

好樣衰 推

自膠 個女深藍黎
Jenna Kwan fb張圖

要BOOK 幾多架旅遊巴先返到屋企~
成千人喎一間中學

黃種人啊嘛

學校想推隻狗女出去比人接放學?

深你老母黃
當住全香港面前跪地認錯再割佢老豆席就信

日日係佢耳邊講
你老豆係殺人犯

收皮喇 扮死狗 搵鬼信咩

叫佢公開同老豆斷絕關係咪當佢黃

裝修啦，咁舊。

睇時間呀on9

對冧自己仆街狗老豆
就信係黃

一係去大灣區讀
一係咪撚返學
一定會捕撚到呢兩個狗女

快！接放學

開除狗女學藉
否則無限期裝修

思想唔會改變
尤其係小朋友容易直接接收

黃你老母
要怪就怪佢自己個仆街老豆

幾乎120%肯定我SURE WIN

狗女搞到人地冇得上堂
退學啦屌阻住人地上堂

天生防狼器
好安全！

Mon post狗 唔信你日日都搵人保護你2個女 放心 今日搞唔到佢地 日後都會清算

德望係山上個間？好似好偏遠下

係黃一早殺左自己老豆啦

以事論事 2012年仲係小學雞 應該比屋企人洗撚晒腦

有無禁驚
死全家不嬲都係口號
次次都係都個吹字

cls

叫啲女一死以謝天華

去同佢地講佢地老竇殺左人 順手話埋比佢地同學聽

錯！條片見到係交狗衝咗過去先嘅
仲即刻隊支炮過去白jacket市民心口

對冧自己個仆街狗老豆
就信係黃

因為係女校，所以係胸貼胸式保護

(求置頂)低風險罷工

香港地咁細
你估仲避得幾耐 返大灣區升學啦DILM

On9 佢個女藍到仆街呀 已fc

屌 仆街咁多fake news
整假story 條仆街都要死全家

咁早放 唔驚比啲狗捉啲女學生中出 姦到大肚?

唔好再話自己武力唔夠，贏輸睇你決心！
要贏就要升級，心態要升，力量要升，以殺狗目標

石油氣：大形目標，狗宿舍，狗屋
刀，鐵技：落單狗
貨車：狗群

垃圾學校 最好日日都10:45放 你老尾

叔叔接放學

俾人接咗啦

唔好亂黎

Tg話接走左

依家咁既時勢藍既都衝出黎話自己黃啦
大把狗幫手放風

隔離po有人po埋學生證prove

睇時間驚呀？ mon po 狗

d家長仲唔衝去接放學呀？
一陣分分鐘係你d仔女中槍呀

睇佢保得幾耐 日日早收丫笨

叫佢同學交佢2個女出黎 之後運走佢地

嗰兩隻賤種比狗接咗喇

16歲女手足就被狗輪，佢個女就有愉快童年，公平咩

有冇人可以殺撚左佢

係咪有特權
一個家長故意殺人就累及所有學生

踢d無聊人出校咪得

唔好出街
好多狗

要走既一早走左啦

即刻接放學啦！

突然放學咁其他小朋友邊個凑??

用大聲公
大叫個2個女仔個名
話你地爸爸係殺人

德望嘅同學，唔好比佢兩個女走呀

接得幾多日, 要唔要日日搵曱甴陪上堂

避到一世既話即管繼續避

有冇手足去緊

話唔好搞人地個女 個女係黃個啲
個老豆開槍有無理過手足感受呀
無呀

害咗人地個仔
攞返佢兩個女交換啱唔啱呀

即係堅料 目標已確認

邊個話佢個女深黃？
我老豆都係狗
如果我真係代入佢哋情況
我一定唔會要呢d「優待」

有無手足去接放學

5A好似係

2012年得9歲/10歲
證明唔到d乜

咁多手足俾人強奸，性暴力！

放左學之後都應該唔敢返學了

好撚樣衰成隻北京猿人咁

原來要上學

有咩證據 ，是鳩旦打d字就話係深黃？
屌你老母，想轉移視線呀？含撚啦 ，死黑警

校方：你兩隻曱甴搞到全部人曝露係不必要風險當中 未革走你算係咁

駛咩早放？ 佢2個女都會俾全香港人保護一世。

2012 ar ching

你爸爸是殺人犯

老豆係殺人犯，點面對同學，去大灣區啦

咁樣叫FC女深黃
條底褲呀

關凱文關惠之

返大灣區讀

兩件狗女有狗接, 唔理其他學生有沒有家長接放學

推到隻警曱叩頭認錯＋吞槍自殺

係手足就幫手

她們我爸爸是殺人犯

以後仲返唔返到學㗎佢地

比人洗腦洗到藍到仆街

如果話fb講黑警xxx就要俾人炒
咁意圖攻擊學生呢？

好好保護佢哋放學，平安到家

有得早放分分鐘多謝人地老豆開槍

網上兇狠 竟然當真

她們爸爸是殺人犯

日日去

小學未有事發生時 大家都支持警察啦
你呢句好撚on9 人既思想係好撚易變

驚就返大灣區啦

屌 唔係好撚柒威咩

接女放學

父債子還 有冇聽過啊 理鳩佢黃定藍

Push

嘩！

今日探唔到兩位千金 咪聽日 唔通兩位千金以後唔返學？

聽朝德望？

見唔到狗女都識下同學仔女呀

斬斷曬佢手手腳腳

屌佢老母 係又開唔係又開

老豆咁英勇 個女唔係驚比人知呀

係學校門口貼殺人犯嘅文宣
同佢對狗女嘅班同名

金魚佬出動

妹妹你死個呢世咁就玩完

屌你老母你老豆殺人

小學生都深黃手足

去接女女放學

係呀屌

你早放得幾多日姐？一係你以後都唔撚好番學

驚 ？叫你個女一世唔好返學

屌你老母

9up

爸爸 點解你要搞到我比全世界杯葛

佢係願意為手足犧牲個種深黃，對嗎？明白

喂，係黃就跳樓啦

on9呢個時勢放學當學生安全係咩

要好好保護狗女

唔知殺人犯接唔接得切自己個女呢

唔可以係班房講 犯法不了

接放學！！！

接人放學阿仆街

之後既野留比佢啲同學

警驚

算吧啦

全部冷氣軍師只是識留言鳩叫

無一個人夠guts會肯做

連登一堆冷氣軍師，垃撚圾

做到高登巴打既野先算啦

b

梁齊昕咁撚樣好出奇呀?

其實係咪提早放學
就算條女有咩事
學校：我睇唔到 我唔知道

綁架慣犯，好熟手勢

排隊啦 已經至少有3000南亞手足等緊

有無聽過「君子報仇 十年未晚」

可以去接女放學了

屌你老母開槍狗

隔成7年都拎黎推斷 你真係岸撚尻

冇認錯人喎

黨式做法
習曱甴
721 831 101

證明連登影響力真係好大
是但講句都咁大迴響

咁叫佢自殺先ok？

轉校囉

唔通你聽日又唔番擴課咩

唔好接放學

又要翻大灣區翻學

有冇人知邊班呀？

【抗暴之戰】德望學生搞放映會遭老師吆喝 中六生寧盡快畢業 副校竟回：Thank you, bye bye

名校德望中學被指打壓學生舉辦校內放映會。德望學校反送中關注組早前於社交平台發文，指上周五（1日）有高年級學生計劃於午膳時間，在校內禮堂舉行《鏗鏘集》播映會，惟遭校方高層下令腰斬，其間更有老師吆喝學生。關注組指對校方高層當天的行為感失望，更稱當日負責處理事件的老師態度惡劣，令她們對校方信心盡失。

個副校藍到仆街

08年個個都話自己係中國人㗎啦

唔洗自殺
對冧自己個仆街狗老豆
就信係黃

禍必及妻兒呀！

有人話佢個女係手足
如果係手足既話
唔該番到屋企清理你啊爸

名都睇唔撚到點撚樣知呀

如果我係佢同學，咦係咪你啊爸射人搞到咁早放

你老豆係殺人犯

為撚左一隻狗女就宣布提早放學 真係好撚野

話個女係黃既連登仔快啲保護佢地啦

全城圍佢啦 立即啊

肯撚定
警例一定寫咗開槍只可以射四枝
違例開槍本身就係謀殺行為

不過而家講法律都嘥氣
諗緊應唔應該搶槍隊冧佢先

公開譴責賤格老豆

邊班拿拿聲接咗佢

彩虹站有小巴直接上到去

曲線等人接放學？

唔好比佢放學

驚撚到

兩個女說好的深黃呢 乜宜家驚到咁啊

咁就要做到梁齊昕咁割蓆先得

警例寫開槍射四肢？

油塘等

收到風 1230會有校巴接其他同學放學

高form果啲 記得照顧下佢！

唔通會突然變返黃？藍到咁點信呀

50年前個個都係中國人

學校啱啱叫d女打比家長 學校同d老師完全冇同d女解析點解要早放

兩條女一定有黑警私家車接送，全世界同我留意路面私家車!!!!!!

深黃你老味

你個槍係有代價架
人地個仔唔係仔咩?
你個女就寶貝女?

轉頭就會話尋晚轉咗警例, 乜鳩都班狗講晒

push

收皮啦屌

肯定出兵響學校門口守住

兩隻狗女冇朋友冇同學同佢玩lu

放乜撚野學姐 你去撚到外國都照狙擊你個女呀 漢奸走狗賣國賊生出黎既賤種

即刻上德望接放學先

乜撚嘢可能個女係黃，如果佢係相信佢都唔介意黑警死全家

咁撚驚，摺柒咗佢啦

接佢個女放學

兩隻狗女

以後都唔好返學啦

攪得兩攪呢啲名校會叫個細佬退學， 回到大灣區。
大家千萬唔好三五七日去一次德望呀

接咗未?

喺學校門口貼街坊啦屌

隻狗女已經del左ig ac啦

點證明係深黃

殺人犯

唔通叫啲老師工友攞把掃把保護佢咩

心虛，知咩事

身有屎

fuck我錯
係寫要射軀幹防止miss中其他人
同韓國單嘢撈亂咗
嗰陣寫明要射下半身

唔好拆咗間學校呀

有相未？

聽講關甴兩個女係到讀書, 希望冇人會去搞佢地

影爸爸放工返屋企片報上TG

Blocked

屌又俾佢地走甩

番大灣區讀啦

你一日唔罷免家長會主席
一日都唔洗平息 就咁

呢啲咪on9累全家囉
認撚住呢兩個囡
搞到返左學都要放學
呢間仲要名校多中產
家長覺醒未呀

殺人犯學校！犯人犯強姦犯啲女入去讀！垃圾學校！

[行動升級］絕對唔可以驚 我地反而要有更持續性行動

私老豆啦

兩隻賤畜

唔好起埋佢隻狗乸

捉做人質？

如果我係深黃,如果我有D咁既老豆
我會自殺

令佢個殺人犯老豆喺學校出名

Pish

曱甴名：關家榮
曱甴隊編號：
老豆搵仔編號：
#A856
電話號碼：91400922
地址：Flat 5, 36/F, Block H, 32 Ko Chiu Road, Phase 3, Ko Cheung Court, Yau Tong
身分證：C580209A
生日日期: 06-08-1968
威水史：冇危險情況下，對青少年心口開槍

個女上前線我就信係黃
唔上唔會信

仲用緊cmhk.......

自殺會小一個深黃
__會小一隻警犬

學校放10:45 , 咁同狗囡割蓆有分別嗎?

又係住油塘

千其唔好俾全部同學仔都知道,係佢兩個女搞到全校要早退
小朋友一有小小公眾壓力就輕易KO,之後仲分分鐘俾人同學仔排斥
童年陰影跟足一世,生不如死,好可憐㗎

德望警甴女兒叔叔請你食mum mum呀

緊係放學喇！間學校年年籌錢裝修。

油塘果然多黑警

咪撚放過佢

有無個女張相？

賤種狗女

為左一隻狗女, 全校放學, 都幾勁喎呀狗女

屌爆佢隻鮑魚仔

明明接走兩隻狗女就得
宜家搞到全校冇車搭嘅情況下滯留喺危險嘅街度

哇 正宗支那樣

高翔苑幾棟全狗，油美苑部分係狗

底已起

割佢老母 狗女俾人接走左啦 邊撚到黃

殺人犯del晒自己fb啲相

德望同學仔識做啦
認住兩隻狗女呀！
Jeana Kwan, GiGi Kwan!!

有個咁嘅老豆我死左佢算啦

痴線，呢個鐘數成街黑警，趕D學生出街

一直都冇支持過警察
從來覺得佢地只係一個多左把槍ge人

佢哋要死，冚家鏟

好撚豬
豬閪咁既樣

高翔苑可能好多狗住 小心有伏

點同屋企割 自己搬左出去住?

聽日會返學
聽日唔返，後日返
後日唔返，總有一日要返

保護佢地！

學校睇黎有手足

我唔係好明你個重點

有人話佢個女係深黃，係手足
生著個咁嘅老豆可以點

依家同你講呢個point咩？
講緊人既思想會變 舉緊例咋
無人在意你支唔支持警察
九唔撚搭八

一命填一命

新清水灣道來回線各得一條，一有事就塞死走唔到

只有大灣區安全

係深黃一係自殺一係等老豆番屋企剎父

可以出嚟擋子彈

德望好多狗女架 我表妹係狗女 小三
佢話未驚過 因為全部都有狗媽狗爸
好難會有同學做到嘢

利申 721後已同表妹斷絕關係

女女以後仲有無得返學

係深黃今日仲會係學校？

咁深黃咁你企出黎反你老豆囉

堅定流，2018中四，2012只係小學雞

打幾隻字就叫FC左係深黃?
推佢老豆出黎再講啦

你老豆搞成咁 你叫我地點放過你呀

我頭先whatsapp收到個咁既message, 唔知咩意思，所以放上黎比大家一齊幫下眼，有冇人可以話我知佢地係咩人？？！
唔該

關家榮 編號51999
油塘高翔苑高靜閣3605室

老婆電話：90994826

女：
姓名:kwan hoi man
電話:90880193
IG: @kwanhoiman
學校: ghs
班別: 5A

千其唔可以咁做

香港01記者大聲向防暴哭叫「我個女喺上面呀！唔好放呀！黐線㗎！」

黨媒都有今日了

白圈德望
利申街坊

@dadfindboy 2
#a856

爸爸

入去捉走狗女，搵導友輪姦再拍片佢啦

關畜生冇當手足係人
我地都唔駛當關畜生全家係人

洗底有用嗎？

狗校

其他家長知唔知點解自己仔女返個學都唔得安寧？

企出黎屌佢老豆先講啦

呀蛇咁快手呀

佢個女就係人，
人哋個仔女就係暴徒。
雙重標準

你地老豆係殺人犯呀

醒少少 公開出份聲明同老豆斷絕關係 巴打眾籌幫佢埋單

係黃就唔上狗車

多撚謝哂關生

吊起佢兩個賤種打啦

good hope is kowloon east la ching~
above choi wan and shun lee

周圍啲路塞死哂
對狗女點返油塘
唔好接人放學跟埋人地返屋企呀
細路女好易嚇親架

佢喺擰轉身前、未見到威脅嘅時候已經預備掹槍

唔係誤判，係有預謀

[img]

如果手足去school visit，幫第時d女女睇學校，唔知狗爸狗媽會唔會放tg，順手比d狗bb女食呢

係黃就應該大義滅親 連呢樣都做唔到 黃條撚

有冇手足接放學？

為左一個犧牲其他學生學習機會？

4B

夠膽以後咪撚返學

睇下先

2012年wor ching...

德望校長: 麻包袋都唔好喺學校麻。。。踢佢地岀去你地慢慢玩

擺撚到明俾個女割完跟住發洩落手足到

喺學校上撚埋狗車走嘅深黃
On9

係深黃既自己澄清 同埋拍片屌7 你個on9老豆喇

好想播種.....

專殺人地啲仔女

驚撚過振美啲仔女

佢個女會唔會係淫底 分分中破左處都未定

如果係 唔知佢老豆點睇

千其唔好咁做

企出黎譴責老豆先洗到底

覺唔覺套校服好似圍裙女僕裝，我好喜歡

學生快d返屋企

你老豆謀殺

Good hope囡囡正tim la

藍田好塞車呀

個女比班狗接走左啦
隻狗個女就最安全
其他學生就食自己啦
分分鐘坐坐下校車都中tg

驚呀？唔好比個女出街呀

輪姦完最多咪包佢入QE墮胎

驚就唔好殺人啦屌你老母

神獸降臨狗女吧

迫不及待好想玩玩

一撚定要！

以後唔好返學啦 退學讀毅進算啦

深黃？

貼大頭

深黃就爆佢老豆d黑材料， 唔係點信¿

push
接放學未

有幾黃？

學校話停課就上咗警車走

精人出口，
一句深黃就想擋到，
會唔會太著數？

2012又點撚樣

推 要佢十倍奉還

ig @livchann
我就po出嚟只供參考啫 隨便你哋點講我

交警由今日起都要死全家 記撚住你開槍同電單車

被放學

殺人犯個女

呢啲風就收得咁快 721 又收唔到 on9

點解德望啲消息可以係咁快既?

有特權提早放學？

more proof pls

學校提早放學?
咁樣唔得架喎

組隊一齊參觀德望？

如果你仲信禍不及妻兒
我想講你知
德望已經好早俾兩個女離開
然後牛池灣喺女離開後放tg
成間學校聞到
除左已接走既兩個同學
小朋友唔會係無辜
#廣傳

咁撚危險先嚟叫人放學

wooo 德望帶頭罷課

兩人既老豆開鎗 影響全校學生返學

離哂譜

小五就深黃?
點割?自己搬出泥住?

幫手fact-checked

你睇下你老爸做既好事

即日轉校上大灣區讀書

為左呢隻走狗兩隻狗女全校響應罷課

殺自己老豆咪話你黃囉

唔好周街貼

全校早放就係因為隻狗女 咁罷課又唔撚罷？ 上堂唔撚係好重要架咩

要佢全校都知 個殺人犯兩個女係度讀

放學icu

好似係啊 哎呀大家唔好推啊 一陣啲暴徒去騷擾佢個寶貝女就唔好啦

佢個女係咪深黃 I don’t care

佢個女深黃既唔該企出黎同佢老豆割席
我諗手足可以放佢一馬

得黑警d仔女係命
人地仔女就人命如草芥

名校支持罷課

即係直接承認2隻狗女讀呢間

以後都唔洗番學囉

係邊嫁

學校又紅又藍

係咪驚左。怕今次到自己個女比人輪x ???

以上係問題。

更加無可能係想搶槍，等陣記招又鳩吹話電光石火，搶槍，一堆大話。

偽黃黎
隔離有po講

中學？

學校已有不同家庭背景學生早退，有警察，有普通市民

[正視聽]咪撚再話個兩個賤畜深黃

快d接放學啦
殺人要填命

大家唔好怪黑警

佢都係想殺一儆百姐！

轉校啦，返到學校都無同學想同佢講嘢

好撚型呀，你個女一定以你為榮
同學記得同個女嘉許佢

佢第一下拉個人埋身 再用槍頂住佢個下 已經係想謀殺

可以係吹風，所以兩個女唔自己出嚟澄清，都當同一夥人辦

狗薑就以撚後都唔翻學

上大灣區讀就最安全

好似係深黃黎架喎，同屋企已割

S

你講我就信?有咩証據?

唔好意思都要犧牲佢 因為
只有咁 佢先會醒覺到人哋個仔有幾痛
所謂唔吉到肉唔知痛
和不及妻 不過係你 ！禍及他人妻兒先

見到勁多人話個狗女係手足
到而家都未見到證據
係就今晚大義滅親俾d證據嚟睇下

如果係深黃就更加應該出嚟𨳒柒個黑警老豆

係
所以一定要澄清先放

家教會主席：邊個唔同我個女玩就射死佢！

佢拎住老豆人頭影張我就信佢黃

點可以阻人返學架

剝奪人接受教育權利

學照返

記得大聲打招呼

早晨喎，殺人犯個女

姨?今日帶飯返嚟食啊?

大家請你食個壽包、鴨蛋好冇，啱唔啱口味吖?

話左要黑警禍必及妻兒
佢個女係咪深黃唔關事
事實係佢老豆開槍殺一個冇攻擊性嘅人

Faced

其他學生就10:45，佢D女就一早閃左

支持殺一儆百 針唔吉到肉永遠唔知痛

生得咁樣衰 老豆仲要係殺人犯 唔死都冇用
一係叫佢返大灣區獻身俾啲黨員算啦
咁嫩口做雞可能都有人要嘅
-----------------------------------------------------------------------------------------------
關家榮 編號51999
油塘高翔苑高靜閣3605室
老婆電話：90994826

女：
姓名:Kwan Hoi Man
電話:90880193
IG: @kwanhoiman
學校: GHS
班別: 5A

有種就避一世

周街防暴，狗屋(或者禮賓府中聯辦)有機會唔夠人，結界巨量火魔

*提早退學啦

佢個女就係女 人地嗰仔就唔係仔？

好好保護亞女

以後唔駛番兩隻狗女

狗女

有冇德望妹妹可以報下料

兩個狗女生到癌上臉咁撚樣嘅

德望驚到明後兩天都停課

我個frd係德望讀識得佢係ig澄清，而家都唔知信邊邊好

前海豹突擊隊教你整簡單避彈衣

針唔咭到肉唔知痛，
千奇唔好燒到條臭閪變燒豬

fake news

每日都有接放學

唔知變裸浮屍會唔會仲係冇可疑

警甴接完人先放tg

香港人心地好善良，狗二代接唔接放學都要爭拗？
但是，有冇人數過，幾多家庭因為班狗而受傷害？

掉佢兩個女落街喇

咁你哋又唔洗扔人落街！

但九月至今，有邊隻狗二代被杯葛到精神錯亂，喊苦喊忽，跳樓自殺？

冇！！！

4個人輪姦中出佢啦
大肚為止